祖記 莫拉達個下大家覺得應該點判？

莫拉達單刀 射門
個龍門用個頭去擋波 起唔返身
個波彈返出來祖記球員後上入波

個球證吹停比賽唔計？
個龍門自己用頭去擋波都可以吹停唔計？

有無片

1:30

龍門受傷可以繼續既咩

照繼續

咁都停以後撲完波個個龍都仆底咪下下都吹停比賽

正常唔係應該計嫁咩個龍拎個頭接，相反射傷佢對手會唔會又唔計

如果對手整到佢都仲話吹停合理

自己隊友撞到就要停？
咁以後自己炒埋一碟摸住個頭咪阻到人地攻勢

咁樣都停不如去打人乒乓波啦

Honey system 係要停
球證覺得蓄意咪唔停加俾牌

Honest先啱

重係生波 又唔係人地犯規
正常球員抽根都係自己訓地/行出場
係踢得好耐球證先吹停

佢係食波餅食到暈左

佢自己食波餅wo

食波餅都要停
龍門每次撲完都停得啦

自己抽根都停la 不嬲係咁 信佢係真

抽根不嬲自己訓地
冇返3分鐘都唔吹停啦
不嬲比你打埋個攻勢

龍門抽根舉手一定停
仲有唔計龍 任何球員頭部受創有暈眩都即停 除非球證未能即時察覺

屯門龍門就黎執啦喎

爭角球大把頭撞頭
個攻勢基本係照去

一般受傷好少吹停，但如果係頭部受傷，就多數會吹停

受傷
•如裁判員認為一名球員只是受了輕傷，可以容許比賽繼續進行直至比賽暫停為止
• 如裁判員認為一名球員嚴重受傷時，他應立即暫停比賽，並確保該名受傷球員被移離比賽場地接受治理。

按球例佢係有權嘅

球波最後唔計？

唔計呀
場波最後重要係1:1
計入有3分

龍門插水大法
下次擋單刀衝去嗰波度

同埋個球證係冇即時吹停
係睇到祖班球員就入先吹

屈呀朗和波

因為祖記
我支持球證

父sir係cctai玩太耐，依家唔記得足球球例

黑人問號？

個哨黑色

無計牙朗太好人，球證先敢亂嚟，如果係小花果隊，肯定龍門都即刻跑幾十碼過嚟瘋狂圍球證

球波最尾點判？
莫拉達射中人塊面犯規

吹停左
可能係得益

父sir 而家記議事規則仲清楚

總結係？
返工時間睇唔到

撞到痛，無受傷無生命威脅，應該計入

正常球員就係
但係龍門一出事就會停

但咁樣真係好on9
又唔係撞到佢 咁樣食波餅 要吹停個禁區反彈波

球權有無俾返祖記？

我估判得益 應該對面波 唔係祖

唔應該吹停, 因為攻緊而且有機會入波
但球證又真係有權吹停
最佳做法, 如果吹停嘅咪比返個間接自由球

明顯插水，波餅不嬲都只痛不傷

會暈既

其實守門員受傷係應該吹停 宜家最大既爭議係佢瞓左咁耐 瞓到俾人入埋先吹

個人覺得個問題係球証度 但佢叫停係冇錯既 錯在個時間把握得唔好

當然 有D球員好有風度既會自己停左場比賽 細個果陣睇住呢場live真係覺得迪肯尼奧呢隻臭馬好撚可愛

其實由中波餅到入波都只係10幾秒

莫拉達個球十秒內入波

當年好似攞左公平競技獎